會員「18歲（破產）」入一入黎

你條撚樣係度煽風點火屈鳩我派帽
事實上我做過嘅嘢只係唔開心嘅時候搵異性朋友陪我 我係有挨過落去
但係除咗咁 我乜撚野都無做過
佢想攬我搭我膊頭 我都縮開咗
咁樣叫做派帽？
我心都無變過 叫咗派帽？

唔怪之得你溝唔到女

我又挨

私人恩怨放上連登,你都好得閒

你地現實識？

我嗰晚係頹到一個點 有個男仔frd陪我 我咪挨咗落去
咁代表啲咩？
有個女仔挨你都唔代表人地鍾意你啦
跟住佢屈鳩我派帽
on9

繼續吹

好多謝你開放一個平台俾你丟自己架

我又咚

呢段唔Post埋？

你自己講一半唔講一半實得㗎

情敵

好明顯咁係冇問題啦！！係咪咁話先！一個忠誠嘅女仔嘅表現呀！！係真愛呀！！

我唔話無問題
我認我處理得唔好
但係絕對未去到派帽嘅地步

論派帽的定義

係你係度搧風點火
我同佢未分手你已經成日係度侮辱我人格
我乜都無做過嘅時候你已經屈鳩我
而家分咗手你繼續屈鳩我
其實你係咪暗戀佢啫

唔通你同個女仔Friend Hug 你地就係情侶？
毒撚真係好恐怖

如果我女朋友知道我同個女仔frd攬我一定死得

拆散人嘅死毒撚

Hi 風風

你有女朋友先算

結果呢？ 你唔講埋結果？

私影雞都唔知比幾多龍友屌過

證據 thanks

咁唔一定要有結果先叫有問題架

小狼女我就覺得挨就要避忌少少既 唔係話變心 但無避忌

我知 呢個我認我錯 我無唔認
但係而家講緊嘅係佢不斷同人講我派帽

最尾我咪醒覺覺得自己有問題
所以我收手

你係要賴落我頭上，我都真係唔知講咩好，都隔咗幾個月，係要無端端揾我開刀

從來冇反省過自己行為，反而怪人話你有問題，真係可悲

講得出呢番說話嘅你真係一個好女友，作為條仔嘅朋友真係應該話俾佢聽你好錫佢嘅啫

我有無反省都唔關你事
我要交代嘅對象都唔會係你

而你鍾意煽風點火想拆散人地係事實
呢樣由我同佢仲好地地咩都無做過嘅時候
你已經係咁屈我㗎啦

你唔講埋我嗰陣抑鬱發作？
我而家睇返都覺得自己錯啊 我知唔啱啊
所以我最尾無去到
之後都無再發生同類事件

開咁多分身好玩？

無端端點解要屈鳩你？想睇自己個friend散？唔好痴線啦 呢啲咁病態嘅野只有你先諗到 係你自己有問題，撚緊人呀

我用男朋友身份作出嚴正交涉！！！

每個DM我約攝嘅我都講明唔影性感唔影色情
人地叫我條裙著短少少 我都會即刻拒絕 唔會去同嗰個人影相
但係你不斷係度話可能唔知邊日有個攝影師俾多啲錢我就會賣身
咁樣唔係屈係咩？

我邊有撚人 你講

巴士

我都想影

無作品唔接

條裙仲唔夠短

你講得出上述嘅說話，到時真係為咗錢，咩都做得出，絕對係合理推斷，唔係生安白造

條仔唔想你危險去唔知啲咩地方影，你係要影？咩居心？知唔知佢擔心咗成日？？你有冇諗過人感受呀

咁仲唔係撚人？？

其實你又唔係佢條仔 講咁多做咩

控方仲有無證據提出？

我係佢好兄弟

屌你咪又係條臭雞一出post就comment

你可唔可以唔好啲嘢講一半唔講一半
你講嗰次係攝影師話車我去 跟住我猶豫緊坐唔坐 所以同咗男朋友講定先
但係之後一黎我自己驚 二黎唔想佢擔心 所以我最尾都係自己搭車入去

我從來無去「唔知啲咩地方」影
每一次影相我都會係個有佢同我媽嘅Group講低時間地點同邊個合作

何來撚人？

我狗公嚟㗎喎

18歲,樣子中上,處女（唔自爆）你問我答

呢個係邊個嚟嘅呢？

大家可能會問，點解係我鬧，唔係條仔鬧，係因為佢無端端賴落我度，咁你咁想撩起佢，唯有一齊分享吓

一單還一單

你冇答到點解你係都要去？交代咗，跟住自己去，所以呢？佢都係擔心，點解你要咁樣做？你只係一個自私嘅人

繼續搬龍門

吓，都係同一單，就係你不忠

成蔚藍又要擺人上嚟話人狗公但又要繼續覆
想搵水泡就唔好扮清高喇嘛

我從來無講過自己啱曬
我係呢段關係入面確實有做錯過唔同事
但係人誰無過
每一次錯完我都會反省 唔會再犯同樣嘅錯

至於「18歲（破產）」一直斷章取義 講事實嘅一半就當係全部嘢黎屈我
明明我無做過 就講到我做曬咁
呢個係我開Post嘅目的

我做錯 我處理得唔好嘅嘢
大家要屌我 我無嘢辯駁 因為我真係有做錯

但係我無必要承受無中生有嘅指控

佢無同我講過擔心 叫我唔好去

講到尾，你自己成日對男朋友唔住，我作為佢朋友，覺得咁樣唔對路，告誡佢，最終，佢同你散咗，因為你綠帽佢，所有野源自你

佢都忍得你耐，我都佩服佢嗰份愛，可惜你利用佢嘅純真，嚟滿足自己自私嘅慾望

今日，你係要嚟怪責我，覺得我係罪魁禍首，只可以話你係一個唔識得反省嘅臭雞

你以為佢媽咪好錫你咩？其實佢父母都睇你唔順眼，大家都為呢段孽緣結束而高興，係咁。

咁我嘅推斷都係base on你自己嘅行為啫，就算你最終冇做曬喎，淨係嗰一半都夠死啦係咪，剩低嘅一半所謂懺悔冇真正行動 我想講，你講得出口都已經係罪呀

我就係兵！

我係咸魚

有冇懶人包 睇唔明呀

請傳召控方證人

控方有控詞 無證據
佢講嘅指控大部分都係憑佢自己推斷

主席

其實如果全部都係事實嘅話我唔會反駁 亦唔會反駁到
最尾奉勸大家成熟啲 想講嘢有說服力就唔好咁主觀
唔好所有嘢自己代入曬 然後就當全部都係真 你又唔係當事人 你旁觀㗎咋
試下講野前用下腦

每個人有唔同性格唔同睇法處事手法都唔同
唔好自己覺得有問題就覺得人地都要覺得有問題
當事人覺得有問題自然會出聲㗎啦
你旁觀㗎咋
無錯作為兄弟係有責任要提醒
但係你用嘅手法係不斷假設同推斷然後當曬係真理
好肉酸啊

睇完啲圖
樓主都肯定唔係咩好女仔
為左有人陪就又挨又攬
個男仔問佢係咪當水泡
估計唔係第一次同呢個男仔做呢啲野
一有咩事就搵異性fd挨挨攬攬
我諗咩男仔都唔會覺得女朋友咁做冇問題

btw私怨自己whatsapp屌飽佢啦
po哂相咁你一句我一句

真係第一次 仲要其實嗰陣係半分咗手

佢Block曬我所有嘢

個男仔係最尾兩個禮拜嘅時候出現
最尾嗰個月其實隔幾日就鬧交
我每次鬧交先覆嗰個男仔機... 咁佢咪覺得佢自己係水泡

平時我都唔會咁講
但係睇呢個post我真係以為自己睇緊facebook

你呢啲咪最自私囉
無論對個男仔定對你條仔
當個男仔係兵/水泡
隨你點演繹 總之都係搵佢zip時間
對你條仔 嘈完交唔係諗住解決件事
而係即刻搵異性尋求認同
有女仔唔搵 熟啲嘅男仔唔搵
係要搵個平時唔理嘅男仔
姐係你明顯知個男仔對你有企圖
但冇興趣 唔開心個時先利用佢嘅關心
同時又令你條仔知道左之後火上加油
做男人最撚驚就係你呢種女

有冇前文後理牙
乜撚都冇淨係見你地互PO
當呢到FACEBOOK

我認罪啊
我知錯
呢幾個月我諗左好多野
我覺得咁大個人係時候學下自己獨處 唔好咩都靠人
所以我而家唔開心會搵close friend
亦同鍾意我但係我唔鍾意嘅男仔講得清清楚楚
其實如果真係無安全感真係想男朋友Care自己多啲嘅話應該直接講而唔係用呢啲旁門左道
問題係我而家先明呢個道理 已經太遲
要錯已經錯要傷已經傷咗
我無時光機返唔到轉頭 唯有以後做好啲

G

未撚見過你地兩個
返5p解決啦屌

Btw樓主職業賽車手？
好撚兜得

樓主次次都話知自己錯
但另一邊就係咁俾人踢爆
繼續兜啦 有身體接觸都無問題

互爆

又一臭雞

跟我啦BB

我屋企開雞場架

lm

哇, 你on 9 架 ?
咁你同狗政府 無理 DQ 朱凱迪有咩分別 ?

睇你啲 reply 咁on 9 就知 你個人肯定有分別

我想講，你講得出口都已經係罪呀

世界級 LOGIC
睇嚟 勝負已分
講下都有罪

好撚精彩
當撚左連登係facebook 你一句我一句

但係樓主想表達啲乜？係咁強調自己做錯過 又知錯又剩
可惜由你決定為左錢而同男人出街 影相嗰下開始
你已經係半隻雞 差在未比人屌

做雞唔可恥 你無錢 無技能 有需要既 咪做雞賺錢囉
可恥既係你又要做雞 又要唔認 仲要有男朋友嗰陣做雞

花生

完咗未？唔好咁快完好喎

小二

係咁話自己知錯會改。。
遲左知錯。。。。
咁你都知自己錯啦
仲要扮無辜要人同情你???

你都覺自己唔岩 即係其實你都覺得呢d行為係有問題
咁仲要討論d咩？

討論你無派帽? 咁如果派帽嘅定義係上埋床 你的確無嘅。。呢個你岩

啱呀，講吓話想援交，講吓話要去工廈入面同男人單對單私影，又淨係同啲陌生男人flirt吓啫，只係用把口講，邊有問題喎

我想話俾大家聽，大家揀女仔揀呢啲就啱架喇，見到好朋友條女日日ig俾人問幾錢Q扑唔扑野冇問題喎，咪繼續由佢接吓啲旗袍開叉呀露吓魚絲腳俾班阿叔打飛機囉，幾好呀

佢無出聲
佢自己都睇得啲相好開心

你應該知道我都有上連登架可

我一早叫你唔好再去私影，你又不滿，話我拑制你個人自由。
你堅持自己唔係賣肉，係尋求藝術呀嘛？

你話無錢，所以藉私影賺錢。我一早話咗可以拎我賺嘅錢去俾大家用，你又唔攞。

所有嘢我都一早提出過

我一開始出聲，你反應已經咁負面。如果我次次都話你，咁嘈硬交啦！我唔想嘈交先忍住咋！

係咪要我每日都提起，你先會開始意識到有問題？
知唔知咩叫為人設想呀？呢個世界唔係兜住你轉架。

你之前唔係咁講
同埋我唔影性感嘅話 私影有咩問題 我地之前唔係傾好咗條底線咩
你話唔想我影漁網絲襪嗰啲 我都無再影

同埋我地分手真係因為私影問題咩？

第二樣 我唔想再用你啲錢 因為平時已經用得夠多
同埋嗰陣頹壓力大 係有亂講野 呢個好on9 而家諗返都覺得好on9點解會講啲咁嘅嘢 所以真係對唔住

你講得啱 我係諗少咗你 好多時候都只係顧自己 我係自私 呢個我對你唔住
我whatsapp你想好好傾下 想你直接鬧我 俾我講句對唔住
但係你Block咗我

而家終於引到你出黎 聽到你點諗 多謝你

我知以前錯得好多 我唔識分輕重
但係邊個無錯過 拍拖就係咁㗎啦 你忍我嘅時候我都有嘢忍你 錯完改咪得

點解我會搵返你 係因為我覺得如果係你令到我有反省 我去改正以前嘅嘢再拍拖 但係對象唔係令我成長嗰個 咁樣唔公平
即係等於幫人教老婆/老公 教好咗之後自己唔受惠咁
所以我先黎搵你
我都只你無義務要理我 所以我都只係求個機會睇下你點
同埋有啲嘢我想搞得清清楚楚先
我唔想有不必要嘅誤會

男朋友出現了！嚴正交涉！！

當連登fb咩，死返去5p啦

條女好撚樣衰

男主角出現

On 9，整係攬人過下都唔啱啦
唔理雞唔雞啦，自己都冇做好女朋友本份
成日係到搵私影，同其他男人係埋一齊，雜交

今時今日搞到咁都可以死兜，世界級

錯完改咪得
我屌完你 整損你個閪 咪我下次插細力d囉
改咗咪得 你個閪有幾爛關我撚事

算啦樓豬個閪可能已經爛撚到冇人想屌
人人都屌得就係男朋友唔屌得 男朋友真係委屈

其實想問下樓豬係咪冇朋友再認同佢先上黎刷下認同感

留名

Lm

我都想講！！家陣真係影幾幅女神相就可以做女神 仲話自己中上樣

私怨冇人想知呀屌你老母 兩個戇鳩自己拆掂佢啦

講咁多 有冇閃卡先

唔係第一日做日啦
江山易改呀 你講出黎搵撚信咩 講係人都識講啦
你係真心要過呢樣果樣就唔會care呢件事啦
想人地比番個公道你？我見到d圖咁樣講野既女朋友真係不要也罷啦 放過自己放過人 分左手咪好黎好去

多得班狗公

Karen都走到11轉啦 佢做到女神真係唔意外